有冇人聽住梁心欣個節目打飛機

一路炒一路射，真係幾爽

睇青姐

之前聽佢講入咗2342，依家坐緊
利申：$3.33入高追

射到成個mon都係精

一路聽住把聲一路屌又射咗啦